男人, 你可以生得醜, 但唔可以生得矮

我無歧視矮仔, 但同時都希望矮仔可以正視自已

我可以肯定咁話比你地知: 矮, 你就真乜野都無, 永遠失敗, 呢世徹底玩完啦

你矮, 你點努力都好, 一切都係白費既, 你先天不足, 你咁既條件後天永遠都無法補救! 所以, 矮仔的確係好可憐, 希望咁樣講無傷到你地班矮仔既自尊, 得罪都比我講幾句啦!

諗下啦, 你矮, 你可以做到乜野? 答案係: 乜野都唔可以!

結果肯定亦都係同一個答案: 無任何女人會鍾意你!

岩! 可能你好有錢, 你矮, 你可以用錢尼補償自身既缺憾, 你係邊個邊個有錢佬既仔, 你可以一擲千金, 或者女人會睇中你既錢, 委屈求全嫁比你, 但同時你都要明白一個道理: 果個比錢征服既女人嫁既都係錢, 而唔係你, 佢從來無中意過你! 佢中意既係錢!

再講呢個世界上又矮又係窮既起碼佔十分之九, 所以有一部份男人要出家做和尚, 出家果D男人再有八成係又矮又醜, 的確, 事實係勝於雄辯!

岩, 或者你好靚仔, 但你矮, 結果: 你仍然係玩完!

女人最重要係美貌, 男人最重要係身高, 女仔寧願嫁比木木獨獨既易建聯, 都唔願意嫁比風趣幽默既曾志偉! 矮仔請你住記: 係乜野年代,女人都鍾意男人高大, 鍾意佢地高大既身影, 鍾意男人寬厚結實既肩膀, 無所謂, 你即管話女人好色, 女人會承認自已好色,女人亦會承認自已係小女人, 但佢地仍然不能夠接受矮仔!

再叻再有才華又點呢? 最後咪同樣死係一個字上: 矮!

你矮, 你性格好好, 任勞任怨, 溫柔體貼, 風趣幽默, 但係有用咩? 完全無用! 因為你矮! 無任何缺點比矮更差!總唔能夠行街果陣比女仔搭住你膀頭吧? 總唔能夠KISS果陣, 比個女仔擔凳仔吧? 既然答案通通都係否定, 咁樣, 矮男人你仲有乜野希望可言?

咁究竟幾高先算係男人, 先唔算矮呢?

以香港實際情況, 話比你地聽: 175cm至183cm係香港現代男人最標準既身高!

其它的都可以打飛機

善心打破零回覆
7.1要人！

我係窮矮醜

我163 條女E cup

起下底就知樓主係五毛/藍絲/狗

矮撚除左做騎師有優勢
仲有咩職業係有著數？

樓主係狗
唔好回

好多矮子喎，不過佢地轉數快

點解佢得162會開poz話自己

後生個班好多都過175 喎

00後要將MIN. 升到180,

即179都係矮

二級殘障人士

運動類：體操 健力 柔術 單車

可以矮 可以醜
唔可以窮

你幾高大靚仔都無用